監警會聘請的國際專家組請辭

華爾街日報報道，監警會聘請的國際專家組請辭，監警會暫時未回應 (11/12 - 8:42)

唔係之前走過一班人啦咩？
又請過嗰班人都舉埋白旗？

仲唔走會影響聲譽

有冇講點解同爆大獲

人地冇班狗咁厚面皮
講大話太多太假,講到過唔到自己果關

查完翻鄉下爆大鑊就過癮

呢班個底好似都有d問題，都頂唔順黑警

點頂呀
衰撚過納粹德軍

走撚晒，你地自己玩啦

有班新咩？我只記得專家組有個人提早係twitter 出post 話監警會冇用，跟住俾政府插佢話未得到同意公開報告。

聽講快有報告啦喎

佢哋居然真係查到野？估佢唔到喎

就係查到野先走

鬼佬：嘩屌要紐倫堡大審判先搞得掂

識做就踢爆

新請班人又冇權
之後仲要跟埋一班本身又紅又藍既監警會一齊處理
肯定講咩都比人reject

唔駛查都知一定出事啦

香港警甴全部送去海牙國際法庭審就差唔多

上次都出唔到報告要人地自己喺tweeter post建議獨立調查啦

借人個名黎吹水 有腦既都走啦

鬼佬話乜柒都做唔撚到，留係度直頭係浪人生，唔做了

頂唔順入面啲人掙開眼講大話

有晒片都唔柒認

日日開會肯定狂loop 4點大話會

驚人權法案呀

請過批中國磚家囉

歐美國家近期都推出人權法呢個時候仲幫班狗塗脂抹粉等於自殺

國際都睇唔過眼
咁廢既監警會 竟然仲可以存在

監警會冇權查黑警，仲唔走就會做臭自己個朵

怕比人制裁咋

可能人地想要資料 就話要跟進 權力唔夠無資料

會整衰自己個名仲唔跳船

Did they talk about the reasons?

班鬼佬心諗：陰鳩Me

之前比監警會主席當面侮辱...

制裁小事，名聲事大 因為香港關注度太高
屌你風雲人物都上TOP5啦 係咁幫班狗比人記住以後出去唔洗搵食

根本係冇任何權力去查野
呢樣唔俾查個樣唔俾問
乜都唔得咪辭囉
似班契弟係度白做咬糧咩

呢單野好似叫鬼佬為班戰犯講好說話...

林鄭：對於海外專家行為感到失望，強調監警會現行機制有效

望佢諗埋

人哋接香港監警會只係一單短期 job
如果俾呢單嘢抄花咗自己個 profile
一世人成個 career 唔使玩

梁定邦接受《深圳衛視》專訪說，國際專家小組不太明白香港現時的情況。監警會主席梁定邦說，香港修例風波持續時間遠超預期，局勢十分複雜，認為監警會國際專家小組，對目前局勢了解不全面。

梁定邦接受《深圳衛視》專訪時說，國際專家小組不太明白香港現時的情況，他已經向小組說明，以香港的法律功能來說，監警會必須按法律辦事。報道引述梁定邦說，監警會將努力給香港警察和公眾一個公平的說法。報道又指出，監警會撰寫首階段研究範圍報告的進度，已進入最後階段，有望在本月底前，向行政長官林鄭月娥遞交報告。

你條契弟之前講到咁, 唔辭職真係敗壞埋自己國際名聲

諗住搵幾條洋腸等崇洋既香港人覺得好有公信力
而家佢地頂唔順走埋，打爛左個算盤

好想睇林鄭點樣繼續話恆之有效 有機制

單單查完都可以告到罪成，但政府施壓唔俾警隊有事，正常人都走啦

華爾街日報：監警會海外專家小組請辭

見咁大獲唔講真話會做臭自己個朵，未唔撚做

真係人唔笑狗都吠

本身人選已經係操守有問題既人 佢都頂唔順
可想言之個政府同黑警有幾垃圾

留返比班黑警日日係4點JJ會自high 啦

上大灣區搵過批繼續
反正都冇人信㗎喇

梗係走啦 一陣比美國列埋黑名單 點算

我已經忍唔住笑

識玩

成班特區垃圾膠官做完一屆後就等收皮,人地既聲譽係成世人既做人標準,點會似得垃圾香港膠官咁無榮譽感可言

班鬼佬都頂唔順

乜料都唔俾你查條撚咩

係咪怕制裁？

之前專家建議成立獨立委員會 點知比政府屌返佢轉頭 是我都無心戀戰 走啦

影響自己cv，老閪都唔做

一個月比幾多錢佢地？

之前唔係話監警會對人地啲意見就咁noted with thanks，然後話人唔了解香港情況咩

個外國專家個名本身臭左

監警會本身都拒絕佢地調查

集體請辭就知份報告完全係廢紙一張

愛比暴力強，與制度暴力割蓆

Push

意識到俾人搵笨柒

班狗惡頂到仆街都頂唔順

They may get frustrated on evidence collection. e.g. popo may not cooperate to give evidence needed or quickly.....

屌，搵中國專家未得囉

香港政府本身就諗住出錢買你個名做擔保
：查咩q呀叫你簽就簽啦

屌，到時搵班藍到仆街入去做

人權法好有用

專家:算啦到時紐倫堡見

查就實查到 報唔報得係一回事

“We have no right to investigate “
No source yet 👆🏻

頂唔順班狗仔

咁梗係袋左啲錢就走啦
美帝來了都應當悔改，何況呢家五眼同EU一齊來了
夠膽亂嚟真係自絕文明世界，永留大灣區

國際專家點睇721春袋？

其實佢哋都係港共用嚟扮吓個監警會做嘢有幾咁objective請哂海外專家等人哋冇藉口話佢姐
班海外專家就算話班狗有問題佢哋都唔會聽
班鬼佬知自己比人借咗嚟過橋仲唔走咩

諗起西九嗰陣
無人想同港共做嘢

嗱, 感受到香港警察/政府係幾咁鳩呢

佢地份報告連6月份都搞唔掂呀

一定係佢想查投訴果陣比同事用槍指住佢頭問佢係咪想搞事

查到黑警衰顯，不過老板唔比講

up

咁大舊屎，搵閪食咩

國際專家︰Shame on you（中譯︰恥與為伍）

鬼佬: 嘩！班友個底紅到...

外國勢力說三道四，惡意抺黑行之有效既監警會

想整花自己個底
雖然做得都on9

great.
Thanks.

人工唔包講大話俾人制裁

呢壇野最過癮睇林鄭同班保皇黨反應 睇下佢地果種指鹿為馬可以去到咩程度

日本皇軍加納粹德軍加蘇共
攞黎蝦細路

係破壞名聲

要揾中國專家了
9成份報告結論就係黑警無錯 班專家唔敢簽

Exact7y

講到好似監警會炒班國際專家小組咁

推 因為你監警會冇撚用

同之前講ge野一樣

但走佬個political impact都幾大下

走得好

會唔會制裁佢哋呀？

公佈報告前 quit , 與警暴割席

其實feel到係咁

轉向國際報告港共作假情況

Bingo紙

諗唔到操守有問題既人都頂唔順

一定係咁玩

都算有良心了

笑撚死，個個矛頭指住佢

真係同人權法好有關係

八婆同死黑警繼續自己呃自己啦

係咪曱甴強又死亡恐嚇咋

入監警會前要宣誓效忠中共（鳩up

等食花生

可能查到太多黑警仆街野,又爆唔到出黎,唯有辭職補住自己保命

叫班落選區議員入去啦

中共要200%無錯，重要blame番啲示威者添

特登幫你執屎咩

好明顯發覺唔對路
搵到既野,報告唔準講,
搵唔到既野,又唔講得
結論仲要偏幫黑警,
但又要落自己名
梗係走啦

廢事人權法搞埋自己

有冇名？

有無辦法令到監警會班人都受人權法制裁？

起定多d 斷頭台就快要用

條友好撚on9
要監警會了解香港情況做乜撚野
小組職責係處理投訴個案同調查警員有冇違法
香港修例風波局勢複雜同調查啲case有咩衝突？
九唔搭八，想spin去第二度

驚臭名唔敢簽

攞我嚟過橋 不了

見到推啊婆嚇細路，邊有人會諗到今時今日仲會出現呢D 畫面。。扮無事講假話都呃唔過良心

緊係啦
呢樣又唔比查
果樣又冇權查
班狗又100%唔配合
比我都冇癮啦

警監根本係警察圍爐會

唔撚止圍爐
班主席 副主席仲要係保皇黨入面既人渣敗類

俾咗幾個月錢，然後交功課嗰日集體辭職，呢招高！

我哋應該嬲，因為浪費納稅人嘅錢去請5個「專家」，擺明全部係「騙子」，呃飲呃食，回水

成單野根本弱智無權查都叫有效

見你個恐怖分子記者會d態度都走夾唔唞啦

Sir Denis O'Connor 為首，他於2008至2012年間曾擔任女王陛下警察監察局總督察，曾歷經多場激烈大型公眾抗議活動，以及 2011 年英國8城市發生的騷亂事件。其他四位成員包括：新西蘭警察行為獨立調查局（IPCA）主席兼法官Colin Doherty、澳洲新南威爾斯州執法與行動委員會 （LECC）總監 Hon Michael F Adams QC、英國基爾大學自然科學研究院院長兼教授Clifford Stott，以及加拿大公民監察執法協會（CACOLE）前主席 Gerry McNeilly。

Source: 立場

支那專家coming

正常
開槍開到咁報告都唔使寫
又話拎棍出嚟要寫報告，啲休班警冇嘢做都拎碌棍出嚟fing下fing下
仲有乜好調查

寫份報告好值錢
請我寫啦

其實已影響

份嘢唔好落我個名呀

預左啦，講真咁都查到個Report一定唔收貨啦

講個笑話：

監警會

邊有去到開槍咁遠...佢地仲處理緊6月投訴咋

得包米叫人煮意粉
比我都走啦

揸電單車撞人都有得極速復職
勁撚過皇軍，區區監警會算老幾

4點鐘大話會日日搶先落哂結論
開槍殺人都話正常決定
你叫人仲點寫個報告

國聯滿州國調查團

恆之有效

明題知制裁近了
獨立調查委員會之路不遠了

佢地話監狗會無權
監狗會就話多謝意見但你唔了解香港情況
輸打贏要，專家都頂唔順啦

明知份 report 係廢紙，咩都查唔到。如果唔走即係用佢地個名 endorse 份垃圾，緊係老閪都走啦，唔係俾人唱成世

一個不能少 集體受罰

為一單生意唔見人生

成常都識計啦

除咗POPO

人地唸住嚟查嘢，點知乜撚都冇得查，我仲要俾你揼個名落去，係正常人都走啦，影撚衰晒企開啲啦

唔走參照王健林

唔洗查都知出事
由佢地出份報告隨時永世留係大灣區

一定係頂你班撚樣唔順啦

有邊個會為左你個警監會做臭自己個朵

當你係會計師，要簽名揹飛

見到盤數出撚晒事，執又唔俾你執，夾硬出咗報告重要俾人政治審查，梗係出之前辭定職以示清白啦

早走早著

監警會真係純監察，得個望字，冇實際作用

請國際專家但就話國際專家嘅慣常做法係香港唔適用梁定邦

連有假權威嘅報告都出唔到，等睇狗局，林奠點兜

就黎俾人制裁凍結資產，依家唔走幾時走

緊係走啦 乜都查唔到
份報告最後交到都係白紙一張

召喚 中國國際專家組

調查嗰陣畀十幾支槍指住，咪唔做囉

姐係等於同醫生講叫佢老作一d重病出黎，你估佢show唔show你

跳船

掉轉番先岩
揸住張末期癌症張撗散造影，講到健健康康。

唔洗兜，狗隊話有共產黨背書，做咩都得呀，吹咩

btw , 應該都係話國際專家不懂國情，然後佢都俾嘅建議冇咩用。林鄭舊招黎，周永新個退保政策就係樣版

自己寫報告比自己
公信力好足夠啊

香港警察 齊上齊落 一齊送去海牙審就岩

唔會有 國際組織肯接
最後請返中國組織

監警會必須按法律辦事
黑警可以違反法律辦事
咁點玩呀大佬

唔止
直頭係明明末期癌症，要夾硬話無，兼且要老屈話其實係中咗毒，而落毒嘅係香港市民。

做呢個job一錯市民屌 有機會連專業資格都冇埋
鬼佬撚會同你博

寫出黎份報告唔合香港人心意一定仆街
但係唔合警犬心意就唔出得
個位點做

警監開記者會

又洗地

因為有人權法加持
班人做咩都要惊住惊住

笑工

驚
硬係要spin去人權法
人地知道個報告不能服眾所以走唔得?

連tg成分都冇人知，點會有足夠調查權力

我覺得 有國際組織查完
就一定要查埋 所謂監警會 係幾咁無能
呃左社會幾多資源

佢黎香港係為搵錢姐 唔通真係為左幫香港人尋求公義咩
邊個係老細咪出份岩老細心意既報告囉

出份報告與事實不符既 咪入制裁list囉..以後唔洗搵食
點會唔關事

係lor
有無咁巧合？唔同馬周佩芬又係咁啱突然良心發現唔肯DQ Gphone
人權法點都有D阻嚇性

一邊又要維持專業形象 一邊又真係查到有料到喎 但同時政府又俾壓力佢 一公佈出黎黑警又唔知會點對佢地
唔撈最好
不過實會請到班為錢出賣良心嘅人

根本咩都唔知就要佢地出報告

監警會都廢嘅 請咩人都一樣冇權力睇file架啦
執柒監警會 俾埋證監會做算啦